為何叫雞會有種打飛機沒有的罪惡感？

打飛機 射精後最多只會進入聖人模式
但叫雞時 射精之後望住隻雞赤裸既身體，會有種難以言喻既罪惡感

樓主

唉

男人就係一種這樣奇怪的生物
進門時 係帶著好奇同興奮
離開時 充滿著不安與內疚

熱情就似熄滅了

how can you wake up

with someone you don't love

巴打

因為要比錢

I love no one